條女成日同個朋友返大陸拍飲食片

佢話純粹拍片,有錢賺又有野食。
最近仲話要去長隆住2日1夜,同房但分開床

你條女好緊 好好屌

同房唔同床

樓主慘

我都係睇youtube先知

拍食腸片

帽事嘅

放心巴打
有用dom

中間隔個枕頭

下邊咪又係黐住

下邊，保鮮紙都唔隔下

是前後搖不是上下喔！嘴上功夫也不錯

兩個人一齊瞓張細床
屌得仲甘

冥冥中有主宰

日夜都拍飲食片

飛得啦 睇YouTube先知

同我拍？
最近我約人拍片喎

西多

日拍飲食，夜拍交合片

有冇條片link ?

西dorsi

條女會貪呢啲小便宜...樓主自求多福

飲閪水食撻片

雲吞加麥精

識玩一定係兩張床房
一張床玩污漕左
都仲有另一張床訓教嘛

西？

西多士 仲成日介紹酒店

唔係佢條女黎？

你條女係bear bear阿yan定章魚

邊係

今條新片講廣州酒店，近長隆，西多仲話自己一個去

3萬蚊過夜呀

條女咪又係雞
兩條友之前仲係咁sell高鐵

冇戴套 無限中出

都扑左唔知幾多獲啦，唔好咁介意

放心樓主
有戴套既
我都唔想上身

就算唔同房都可以扑架啦，咪咁天真

圖呢

知唔知點解要同房雙床？
因為張床夠窄嘛，訓埋一齊

飲精食屎片
你條女成日放係大陸收費網

沒事兒

????

返邊度大陸

閪多屎？

淨係返大陸拍飲食片已經我以分手啦，仲要同房

可以

邊條正d

西多士?

bear bear 好似係西多條女黎wor

真係飲食 仲要拍片

有錢賺＞3000兩q
有野食>某男性器官

唔怪佢話有錢賺

食女片？

中間隔個套

個肥仔波大過條女

邊個係你條女？

你條女係啤bear 章魚定阿yan

幻想緊你條女啲閪水混合埋佢啲精流返出嚟

R痕姐

你條女係咪catgirl

你竟然信

有無睇NTR系列

SP

信我啦 齋訓

樓上做乜自爆

第一次睇

你條女幾好砌

隔離個學生妹見到心諗：屌，變態死毒撚

綠帽慘執

拍飲食片,飲飽食醉,飽暖思淫慾,邊有事呀,帽事既

佢信個到好笑

唔止拍飲食片啊我地 啊 啊 帽事嘅

支那拍片

笑到仆街

一男一女扑就好啦
一陣成team人拍埋片 打埋燈

CatGirl條仔肯撚定係阿Ken啦！
仲邊有男人可以好似阿Ken咁偉大咁抵得諗呀？

佢仲成日介紹人返大陸飲飲食食
大佬 而家大陸珍珠奶茶係車軚d 膠黎架
食死人

SEED呢?

想睇成套

西多士
啤啤定表妹

朝早飲茶 夜晚食腸

可能傾緊分手

唔理佢同邊個拍片
吹奏大陸就飛得啦
垃圾港女

Metoo

同床但唔同房

樓主潛水
係咪俾人估中係西多

飲精食腸仔

條仔食你條女
咁都係飲食片嘅

食下x飲下x姐

飲我d芝士奶藍

帽要除得快

張床可以拍埋

一返到酒店沖涼出嚟,
見住佢著T / 背心, 𥚃面唔戴bra, 短褲露美腿...
加上身上嘅香味...
如果條女索, 問你點忍 ?

同 Catgirl 去就梗係忍到

呀yan 😍

半推半就，超易

得罪講句成日上大陸玩既女仔都唔好得去邊

你老味快啲起返身啦，祖先顯靈呀

無限粟米湯

痴撚線

你而家睇緊既係護眼post

樓主條女好kai

上天既啟示

早上食雞扒
晚上食雞巴

一個波代表一頂帽

你日日出post，feel到似假膠

你條女個朋友就醒 識得同房分床 等你條傻仔以爲帽事既
點知呢排天氣凍 訓下訓下就攬埋一齊取暖

今次俾你發現，之前唔知已經發生咗幾多次

依件唔係表妹咩

呀.....呀.....今次帶大家...去....要去啦去啦!!!!!!

唔係佢表妹來嘅咩

天水圍陳浩南？

兩條罪1返蟈2帽事

個西多士咁重大陸仔口音既
仲要介紹返大陸玩d濕鳩野

買情侶票

天意

你條女叫咩名？

大陸係方便在攪大肚都隨時可以墮胎

SORRY樓主以後會開安全D

LINK OR 老母

阿yan

Lm

恒大仔在此

條西多士 呢排成日搞人 又畀人搞
花生一打

晏就食腸, 夜晚都係食腸

有冇人救我老母？
我冇咗條link

冇分開床喎

邊個係

笑到我痴線

Yan唔係西多士條女咩

你還有10秒...10...

我諗好多人都覺得係

西多屎啲懶音真係好撚多
成日都香趕香趕

帽事

唔明點解發音成個新移民咁都夠膽死學人出片

btw 條條女都好唔掂

睇樣條女生得好安全...
但呢個年代, 唔一定男食女, 女食男一樣得

俾人估中左係西多
條女咋形，鬧緊樓主多事

放心
佢條女好安全

下面隔層簿膠

梗係有錢賺

入黎之前諗住同情下樓主
睇完相, 你條女好安全

你條女個朋友係西多士?

西多士條女唔係章魚咩

仲以為西多士好靚仔, 原來係中佬

你條女好chill 好有feel
痴住我撒嬌 好撚cute
除咗我隻鏢 同佢屌到聽朝

西多咁撚on9都黐埋去
飛得啦

得罪講句,關你撚事咩

屌 曲線宣傳

bear靚咁多 表妹yan

btw表妹又如何